捉鬼

我想講鬼就大把， 捉鬼就好大風險
捉到嘅唔係鬼， 係手足， 咁你要手足點？
捉到嘅係狗啦， 咁又點？ 又唔夠擔郁佢。
所以我建議唔好捉， 就算捉左， 確認左係狗， 麻煩大家捉住佢地 影大頭相， 如果佢地反抗， 適當武力制服其實係咪可行？ 警察犯法， 我地良好市民幫警察捉犯， 絕對係無錯可言， 贏盡掌聲 又可以係國際戰線度宣傳，建立正面形象。
Mon po狗 做卧底唔代表你可以犯法 入示威者數架 傻撚